次次影完相開返出黎睇都覺得影好多垃圾

咁係好事
有要求 唔係求其影完就自我感覺良好
你一定會有進步
你一定會搵到自己攝影之路

所以我Del晒啲相

刪得多垃圾，留低既咪知邊d好啦

利申，唔識分垃唔垃圾

唔好del啦
你將來睇翻自己d相會搵到寶

唔好咁諗，影相唔一定係藝術用途，留番d失敗左，第日睇番都會充滿回憶。

加上攝影從來唔係影得多定少黎判斷你係一個點樣嘅攝影師。就算大多出名既攝影師，都可能影幾十次先會有一張會發佈出黎。有好多decisive moment 下嘅著名作品，只要上網搵番張contact sheet，就知道當初係影左幾十張先得到最好既結果。